試下料

中

你估自己真係賭神咩 假飛狗

點睇得出假飛

gun 左？